★恐怖！食水現大量肉蟲 居民飲用後嘔吐過敏不適

北京市海淀區一屋苑有多名住戶爆料稱，近半個月自來水中驚現大量不明肉蟲。有多人疑因喝下有蟲食水而出現嘔吐、過敏等症狀。目前當地衞生計生部門，及屋苑物業管理處已就事件展開調查。

據報道，自上周二（6日）開始陸續有居民發現，有肉蟲在自來水中游動。目前該屋苑的15座住宅中，有12座共24戶表示，發現家中自來水有肉蟲，令居民的生活陷入儲多不便。居民亦擔心，區內免疫力較低的老人和小孩最受影響。

一名李姓女業主稱，周日（11日）晚上其丈夫在刷牙時，發現水龍頭流出一條長約1厘米的黑色肉蟲。自此，家人連煮好的自來水都不敢再飲用。因不敢用自來水，家人已經有1星期時間沒有梳洗，穿過的衣服也堆積起來。即使能到樓下打水，但因沒有儲水工具，只能用鍋、水盆等，一天更要上落來回好幾趟。

李女及另外兩名分別姓曹、姓董的女業主表示，自己及家人疑因飲用帶蟲自來水，出現各種病痛。李女半歲大的兒子背部大面積起痘﹔曹女的孩子半個月內出現3次腹痛，且有眼下紅腫的過敏症狀；而董女自10月底持續一周發燒及拉肚子，現時還偶然腹痛。

物管處周日貼出通告稱，自來水集團和衞計委已派人抽驗水質，清洗和消毒屋苑的供水設施，並調來兩部水車讓居民取水。及至周一（12日）有居民指出，自來水不僅帶有濃烈的消毒水味，而且水中還能清楚看到些許黑色沉澱物和幾條肉蟲在游動。

支那屎水

同類相食

無毒

含有豐富蛋白質 支那人居然不懂欣賞黨的心意

解決居民後食水就會就沒問題了

賣黎香港就無問題了

水箱有死屍

中國夢由食水開始

先篩走一批唔捱得嘅人
為食草打貿易戰做好準備

倒入樽，再話免費樽裝水派通街

免費為人民提供蛋白質

東江屍水

搵肥媽教育下港人就得

點解水箱會無端端有肉蟲...

支那嘢不嬲有驚喜嘢附送

仲以為香港添 上邊嘅唔出奇啊其實

屍蟲

你們還有黨啊

水箱有屍體

屌 唔識去親戚屋企住去樓下洗衫鋪
一定好撚臭

没事儿没事儿

本身佢地都冇梳洗架啦

不必分得那麼仔細，你們喝的也是支水

豐富蛋白質

首都 都咁玩法

食肉的食肉蟲不食肉 放心使用

無事既 黨叫你地放心飲

鑽石能樣水

清理低端人口

佢地居然唔感恩

D 廣告咁應景

奸射共產黨

痴撚線，飲左個d成身寄生蟲，快d照照佢喇

係被激敗既80年後,中央政府終於效法大和民族改善國民既膳食營養
一日一杯水,振興一個民族

蛋白質水
中國人就好啦

血變

發生係美國tvb一定會報

自來水加入蛋白質，史無前例，超英趕美

又係水喉佬錯

又係時候送大禮
共享中國人的榮耀

國家水質檢測局： 經檢測所有食水均安全，請放心使用

落降頭啫，無事嘅

蛋白質

正 今晚加餸
蒸肉餅

屍蟲黎架喎 屌
水箱有幾多條屍係入面

共享中國人榮耀

厲害了我的國

本是同根生

食平d

目前該屋苑的15座住宅中，有12座共24戶表示，發現家中自來水有肉蟲

如果冇理解錯係街上水箱果陣已經有

這就是中國

有蟲證明d水乾淨

好福利

免費送！仲想點

飲左屍蟲落肚個班人會唔會變喪屍?

異型第一集咁，有隻蜘蛛爬上面

支那到底仲有咩安全...

咩係肉蟲？啖啖肉嘅？

毒藥

( Show Blocked User - 甜度冰塊要調整嗎 )

啱啱食完飯
btw有啲似以前睇電視啲人會夾入麵包入面食嘅嗰啲白色蟲仔